```
teil drei ist ne einführung in python. darin erzält er dir am anfang von sehnsucht, liebe, was er glaubt wie die seele der menschen funktioniert hat. und darum wie er sich die welt vorstellt wenn er früher da gewesen wäre und den Menschen hätte zeigen können wie sie ihre probleme in den griff bekommen.
```
